連藍絲老豆都屌林鄭唔用撤回兩字

佢話

林鄭都做到咁啦
咁都唔用撤回兩字
用撤回兩字班友咪唔會再嘈再搞囉
依家班友一定唔會收貨
又會出黎搞事

蔣麗芸都屌啦

［分析］歷史一直在重演 & 鬼 & 高官心態

認真post冇人睇 膠post就係咁推